[柒出國際]台灣包車公司怒屌甩底香港人

我們做包車旅遊這個行業這麼久以來，為了給預約包車的客人方便所以我們都沒有先預收訂金，今天第一次遇到Helen Yip Ma香港客人之前跟我預約包車,今日派車隊司機去台中機場接機被他晃點還封鎖我，就算你們沒有要包車也可以提早做取消包車，何必讓車隊司機浪費時間又空車白跑一趟!！！請將心比心如果是你？你做何感想?

100%藍屍

少部分香港人，沒關係
其實台灣司機被中國旅客放鴿子的情形更多